震驚！今日有個支那同事幫我屌鳩個小粉紅

大家都係同一批intern，lunch被逼一齊食
食食下討論到無罪假定呢個問題
我話香港得返最後幾個正常法官，離支那化不遠
小粉紅堅稱支那陽光司法
另一個支那intern就反問點解咁多維權律師未審先坐幾碌再屌左個小粉紅一輪屌佢淨係睇微博
之後個小粉紅靜左

後尾另一個intern話我聽
呢個支那intern原來因為係微信post反送中野被公安請過去飲茶
佢黎香港讀書做野就係為左逃離中共

今時今日中國仲有啲正常人好難得

佢似係揀錯地方逃離支共

願你位同事平安

叫佢走得好走
喺香港逃離唔到中共

清醒嘅唔知有冇10％
其實係奇蹟嚟
咁都仲清醒其實好叻

其實清醒個果啲好多一早plan定去silicon valley拎綠卡

要珍惜 佢地全家喺大陸都搵命搏

小學洗腦洗到大學
睇唔到外國野
所有人都比人洗腦
你有獨立思考就會比人批鬥
有咩可能清醒

連登仔：支那人無一個無辜

既然你同事係同路人，又何必叫佢支那人

呢類中國人萬中無一
唔洗太上心

呢個國家嘅人民係抵死嘅

十個會有一個，以前係研究院見得多。

就算支那有一百萬正常人
即係話同時有十四億支那豬

可能佢有plan去外國
但未有錢呢

不過機會只有一次, 自由都只有一次

睇佢個樣應該係用香港做跳板再去西方國家

尊重啦
呢d叫返做中國人
果個小粉紅就繼續叫支那煙腸

講野小心d 一陣係黑白面

大把左膠後生仔想玩返共產模式

之前中大都有nds手足

你隻賤種5毛全家人癱瘓

淨係朱小姐都係其中一個啦

中國人要受過中國壓迫只有 可能 反思

踏腳石嚟嘅啫

睇香港就知 你有想法都唔敢出聲
咁其他人見到網上會出聲既就得番小粉紅愛國蛆

佢仲嚟到都算好嘢

中國根本已經唔係共產同最初共產理念差9條街。。。

係
仲要搵命博

真心respect 嗰班出聲嘅大陸人
不過都希望佢哋唔好出聲住

如果有咁嘅人
我會叫佢中国人唔會叫佢支那
起碼有事非觀念正確

所以未話想玩返共產

由細到大日日比人洗腦都仲保持到正常思維，非一般人類

好好珍惜你呢位同事

其實唔少

其實有唔少既
但佢地唔敢表態

不是支那人

On9佢唔係上番去架請完飲茶仲落嚟香港做野

係，已經係一個人

掘定金然後去歐美

其實中國唔係個個都支蛆
只係共狗打壓太勁無人夠膽出聲
有幾個中國論壇d人睇野都好通透

輕則畀人del post
重則被請去喝茶
再嚴重D拘留罰錢
邊個敢出聲
不過你唔畀人出聲唔代表就無事發生
前幾日番禺先畀人炸完

希望呢位中國人平安

支那粉紅全家死清光

呢D先仆街自己都被逼害 仲要粉色太平

總有人係家鄉奶過野

當得0.1%人覺醒
都有130萬人

堅?

叫佢讀完好走去外國la

呢個珍

從中國生育率，會睇到d答案。
如果富國強兵，就唔會無後生仔生仔

仲有啲為生活 知道賺唔倒錢走就唔出聲活好自己就算
有啲就賺緊錢走人

既然佢係正常人
其實就可以唔洗叫佢支那人

7-9成連登仔阿爺阿公祖父個輩咪呢d人走黎香港

個根都係大陸,係個政權搞到大陸呢個名詞唔好姐

其實我識唔少都係逃離支那
我覺得係睇圈子 但無耐小粉紅實在太多...

真

最可憐嘅係清醒嘅人

小粉紅活在地獄幻想係天堂，在美夢中活著，被割韭菜時仲覺得自己係為國家嘅付出，自己就係耶穌，佛祖

清醒的人活在地獄，每分每秒見證自己被割，望著那些惡魔血盤大口把自己的肉食得律律有味，但自己反抗不了，一直痛苦地求存

真. 出生率最老實

支那手足

13億你話無正常人就假嘅
但敢出聲真係好少

有，不過盲目小粉紅居多。
點都好，我覺得聽到普通話唔好屌人住，一佢可能同路，二佢可以係台灣人。

但係如果係小粉紅請出盡奶力屌

依d藍屍係要比支那人屌下先識醒

中共走向自己滅亡既發展
真係早D毀滅早D重建仲好
幾多有錢佬幾多學者讀書人 要受個小學生既氣
仲有一大堆共產黨員 佢地無學識一味用強權手段
早死早超生

個小粉紅會唔會篤灰

一路好走 一黑一白

出聲嘅代價就係長期痛苦的折磨，每個人權戰事坐監前四支健全，身體健康。
他們不是死在獄中就是殘障地出獄

係地獄鬼國，惡魔係唔會輕輕放過想對抗惡魔的人

不患寡而患不均呀

大家一齊窮好過得自己窮

大陸文宣係最強，正常人未受過跌拳係會好buy 政府

呢個真，我同個台灣人朋友出去食飯講國語，佢都好似俾人當支那人咁

其實小粉紅里面有好多係既得利益者
最搞笑又唔值得同情係日日比人壓榨仲要叫主上好果班人

唔諗下其他國家咩門檻？

傻豬黎，小心唱雙簧套料
對著支那人唔可以交心

係大陸，愈知得愈多既人往往最沈默。而愈知得愈多既人，更會埋沒良心去做官混黑，因為佢地深知大陸制度有幾咁冇得救，良心真係唔值錢

咁你唔好話人支那啦

咁希望佢走得甩
有佢咁嘅心態咁去到邊都唔會係蝗

其實因為做野接觸得多支那人，你就明白佢地其實知道自己國家冇自由，但係權衡過利益（唔係錢既問題，而係講錯句野都可能要坐幾碌出留來仲要前提盡毀），佢地就會選擇性失聰失明，規規矩矩咁生活，得閒吹奏下國家，唔會比人邊緣化

個概念你當係港豬升級版，簡稱支豬

支那老一輩可能係驚先唔出聲
但好多後生的支那人係真心愛國, 真心覺得支那好
之前想糾正下D支那同學個思想, 完全無用
佢地覺得支那做咩都啱, 錯係人地錯, 支那打死反對派係無問題

其實都唔小覺醒左啊中國人 不過低調到唔會比你識 大佬啊 全家條命都緊要架

不過 14億人可能得幾百萬人係咁

大把啦 b站都已經有好多暗串中共既彈幕
係連登仔小接觸大陸野以為全部中國人都係小粉紅

多數受父母影響

大把啦，唔會咁易俾你見到姐

你睇達明同MLA喺上面咁多fans就知

佢地好多都係透過香港呢個窗口透氣，聽歌睇戲或者嚟旅行，香港搞到而家咁佢地都無咗個宣洩位

希望你個同事平安
希望呢個唔係PR

講真好多受香港影響，由細聽廣東歌睇香港戲嗰啲

鍾意譚伯嗰堆就另計啦

咁你要同佢keep contact，第日佢有咩事你都知道，不至於被消失。佢始終都會返去，到時好危險

上年係香港見過某啲內地公司既客（工廠集團董事級）主動講起香港游行同埋翠翠既事
發覺佢地都支持要出聲同埋佢地好多上面既人都唔like翠翠，但係佢點都有一日落台

佢地覺得要做既嘢就係唔搞佢嗰一套（不過公司都要做樣表忠）做好自己同間公司等到下一任上位，希望可以行番胡溫江嗰套 唔會咁多言論限制同批鬥仲有周圍挑釁外國

會唔會谷返上去

好難分到

唔會

好好珍惜，好好扶持

中國就算有1%人清醒，都有1400萬，已經等於2個香港。不過最難能可貴嘅係，後生仔係清醒，因為根據推斷，60-80後係最多清醒嘅人，90後人又少又難講啲，00後一律當小粉紅。

can't agree more
香港遲早都會係咁

香港跳板嚟㗎姐

小學畢業未講埋啲野同nmsl差唔多

d大陸落黎既阿叔好撚反共
但佢地會話自己中國人
同香港人反共個種唔同

我覺得香港真心膠比例上可能多過大陸

但佢去錯地方

老老柒柒個小粉紅肯收聲已經好好 大撚把繼續同你坳

中國人唔係無人反共
而係網絡監控下自己地方完全無力
一黎組織唔到 二黎身邊嘅會篤灰

其實香港情況都差唔多
網絡監控+人臉識別同聲音追蹤
再加上遲下篤灰有社會評分分數
香港民主變支那一野下沉
難以反抗不是無可能

其實如果有10%都成億幾人

清醒都唔夠膽講野啦
嚮大陸生存到仲想點

屌鳩垃閪圾C.Martin 影鳩衰香港人
intern係手足就唔撚係叫支那狗

我屌你老母 C.Martin正宗支那種
手足正常人支那人唔閪分 同小粉紅一樣無撚腦

唔好當全部人都係傻，不過唔方便公開

1%都無，你太天真

咁梁天琦點計

我呀爺仲在生
係咁叫我呀爸唔好留係香港
話共產黨遲早有日打到嚟
快啲帶埋啲仔女走
但我呀爸冇聽到

其實大陸好多人都知發生咩事
只不過啲小粉紅覺得奶鞋底就會冇事
長搵長有姐

利申：上兩代受過日本仔同國共兩黨折磨

愈冇錢，冇文明，冇法治嘅地方先會不斷吹噓自己有

唔知
但係如果1％都冇
中共邊洗養咁多網軍
99%vs1%
一人一啖口水都浸死佢地

我覺得係10%/30%過到日子就得/60%擁護中共

但係擁護中共唔代表佢唔清醒
反美是工作 赴美是生活

想多啲呢啲post

由頭到尾得你叫佢做支那狗
我叫佢支那同事

咁究竟仲應唔應該話中國人無一個是無辜的
我好亂

支那種

香港仲有幾多人敢上街

可能今晚佢就比個小粉紅舉報

你又講得啱喎 同路人應該要尊重

我有個支那同事都係
父母做金融俾人睇户口睇好實
寄望仔女走到
佢本身身分證用大陸拼音姓
而家改埋用香港英文拼音

竟然已經接近區議會投泛民票數

咁仲叫佢支那？

唔諗下淋病仲廢撚過支那狗官

點解佢覺得黎香港讀書做野可以到逃離中共？

依家成班支畜改香港拼音扮香港人

唔覺，我有睇開支乎B站，
肯定咁講正常人：支蛆接近2：8
而呢D正常人入面又絕大部份係唔buy香港人/西方果套，單純覺得近年被CCP壓榨得太緊要而不滿

佢係中國手足 叫佢支那唔係咁好

屌你老味好在上次我帮你挡捻住咋

唔知你真定假，真既希望你對呢位大陸既同事好啲

清醒既唔可以叫支那人，可以叫返佢地中國人。

品蔥仲有唔少正常既中國人
好多都係有識之士
其實只要有良好教育 都有正常思維既中國人
我地成日覺得芝麻人無得救 都係因為絕大多數已經被洗腦成功

其實好多. 如果真係得少數係正常人, 中共做乜仲要年年加維穩費?

其實大陸有好多正常人 特別係廣州

不過已經唔會有下一任無限任期

快D叫佢收下把口
香港都根危險嫁

咁都可以嚟到香港？

睇波特王先發現原來都有好多正常大陸人

佢地個D所謂上訪制度仲搞笑啦
基本上你一生人就係得個一次機會
同言論自由一樣
只要你做得出去北京投訴
係佢成功之前一早畀人打撚到佢變弱智啦

真心咩 60-80可以叫廢佬 最紅果班

你响香港返工？咩公司黎 咁多普通話同事？

其實中國大把人明知中共仆街架啦

你去大law firm/投行睇下
香港人就黎瀕臨絕種

連登仔：我睇開 知乎 bilibili 百度 都係撐政府......
所以全部支那人都係抵死既！

事實係
反政府果d 留言，你睇都唔會睇到

Club house比大陸人用果幾日佢地好正常，平時比佢地滅左聲先見親都係小粉紅

支那人自己屌小粉紅
特別有說服力

如果係香港人屌佢?
實有得賴

呢種典型香港人自大思維
其實你開一轉clubhouse
就發覺有好多敢講
花時間做功課了解香港民生政局嘅大陸人
對時局嘅理解
仲熟過唔少連登仔

趕佢唔走都無辦法

過到去繼續做小粉紅大有人在

因為佢係維尼上場前個時洗腦冇咁勁啫而家細個嗰堆應該再難啲搵到清醒嘅人

活好自己就算 係香港會比人當藍

兩邊相處竟唔一樣 你只要講過反中既嘢 係大陸真係工都搵唔倒 去到邊間公司都會有公安警告間公司 真正既全方位封殺

佢落得到黎一係有任務一係有背景
全部中聯辦有file有contact

呢啲有新聞講過架喎
上年中大隻船咪係例子

最多只係敵人既敵人，咪撚洗白

支那邊忽唔尊重

咁歐美應該一早收皮
非州一定係世界大國

黎香港係逃脫唔到

唔好攞LDC同MDC比啦

其實係唔少呢啲人 之前喺大學同個nds傾計 話屋企人係喺支那係做官 見好多支共既黑暗野 所以成家都唔鍾意支共 尤其係雜總上台之後 佢仲會睇連登去了解香港人諗咩同去睇遊行

其實好多中國人仲清醒過香港人

中共係唔會容許任何反對聲音
唔好話1% 就算得0.1%都要扼殺
星星之火可以燎原 共產黨就係咁起家

中國人小粉紅高達95%
剩低嘅一係坐晒監一係死埋

手足

on9

好多傻仔係自備軍糧做五毛

佢算好彩，近近地有個香港，過境又容易

咁要打仗先？

其實出過國讀書果班都知中共仆街

不過唔想理/知道無得理

都話就算呢啲人得0.01%都講緊成十幾萬人
只係唔會隨便出聲

有落場就知道 都有普通話人出嚟

連大媽大叔都有

你地班大中華膠唔該睇pin

唔係有錢人嘅話走得去邊

為左逃離中共嚟香港

呢類大陸人唔係無，但最多係暫時有同一個敵人，唔可以叫同路人

真 我有個auntie 都係大陸落黎，一路以為佢係藍絲，早排老母先同我講原來佢有去過行街，仲搵埋我老母去 不過我老母港豬唔理佢

人地咁撐我地
好心樓主您都唔好再叫人做支那人啦

我有親戚係大陸做官，公安黎講算好大粒，我好記得佢每次黎香港揾我地都會買一堆書雜誌翻去

Push

係日本既語言學校
見過好多清醒既人又見過好多小粉紅

小粉紅有幾多正常人
大部分都淨係識奶共唔識批判思考

其實我一直都覺得，民主國家已經證明咗，
保守派同自由派嘅人數比例，一定係大概 50:50

所以我好相信根本有最少，係最少，七億大陸人心入面係支持自由民主理念，追求香港人嘅自由抗爭

弱智

了解反動思想 方便日後一網打盡

跟住個小粉紅篤灰，另一隻支那仔就打靶

香港人

係支那唔會俾你知有咁多人係清醒，當然大多數都會係戇鳩

Clubhouse大把人係勁反共

做乜咁 defensive?

用正常國家推斷中囯
唔好忘記中囯搞洗腦教育洗到成班小粉紅出黎
洗腦失敗嘅正常中囯人先黎50:50啦

係梓 名都打錯

其實係，喺香港出世，而家五六十歲嗰啲，根本完全唔識中國

中史無讀過，國歌唔識唱，淨係知上面而家有錢，發展得好好

得閒上去飲下食下，乜都覺得好好

然後話你啲人唔愛國，讀書讀壞腦，最撚on9係呢啲人

然後呢個comment有千幾個like，大部份連登仔都覺得中國無正常人

笑撚死，其實同中共啲小粉紅係兩個極端

其實應該仲有唔少,但支那太on9,佢地唔敢高調

點都多過十年前
因為迫害人數上升
梗有一個喺左近

不過中共唔會俾你知

祝佢平安

不過樓主都睇定啲
有啲可能扮好想套你料

可惜生係中國人，係連登都係要屌佢支那豬

新聞講過有一兩個大陸網民係反修例講支持香港,即刻比人拉咗
上面有審查,出得聲都一定講衰嘢
唔通話我支持香港咩
將來香港人都會係咁
香港人已經選擇咗唔反抗,
亦無可能100%移民
留番係度既,將來最多都係做到虛與委蛇同講一套做一套或者沉默

當然有大陸人清醒唔代表佢會當你係自己人
亦唔代表你要當佢係自己人
但唔該唔好當人盲毛
人地download外國嘢睇分分鐘仲多過你

de乜撚fensive
你有幾弱智先會覺得支那有7億支持自由民主
有7億既話共產黨一早收皮喇

共產黨真係咁天下歸心就唔駛咁多審查啦

其實
世界上所有野嘅自然定律, 從來都係 50:50 對立

日vs夜
太陽vs月亮
陰vs陽
熱vs冷
黑vs白
男vs女
正vs負
賺vs蝕
升vs跌
左vs右
etc...

點解你會覺得中囯人咁神奇，可以唔需要遵從呢個定律??

大把呢啲中國人 差在佢係咪勇到好似艾未未嗰啲咁啫 走轉品蔥都知中國啲癲佬癲過連登啲冷氣軍師+200萬黃人 佢地身在中國講革命 而家出條國安法連登啲人都講小左敏感字眼啦

5%都7百幾萬人啦有幾奇蹟呀大佬

你唔會知個量， 但感覺清醒嘅比例好少

我地唔係住上面就緊係覺得睇穿中共係正常
現實係佢地小學已經比人全方位咁洗腦
好大機會係因為翻牆先慢慢清醒

其實係啲藍絲同埋小粉紅先咁唔正常

之後但小粉紅應該會po佢上微博 公審佢
搞唔到佢都搞佢屋企人

其實你係咪真係睇唔到 "de乜撚fensive" 呢句說話係你幾咁 defensive?

點解你會咁肯定支那沒有7億人心入面係支持自由民主??? 唔通你訪問過7億個中囯人心入面嗰7億條蟲??

唔通你知道, 如果7億個中囯人可以毫無顧慮, 暢所欲言,
佢哋會對今日嘅中國共產黨有乜野評價??

成日覺得支那人無得救係因為信晒支那五毛營造全中国人都支持共產黨嘅網絡景象

班友中咗五毛計仲以為自己睇得好透
當然，中国人反共唔代表支持港獨/華夏聯邦，可能都係大一統撚

True

個個都醒架

不過個個都扮瞓

你睇下如果真係中國唔掂，第一時間走得最快吖

唔好叫人支那啦

被搞過會醒一排，之後又瞓返！

我大獲了

可能係共碟，小心！接近你係為咗滲透

削弱唔到敵人嘅數量
削弱敵人嘅形象/氣勢
都係一種方法

共產黨最勁唔係天下歸心
係令到你唔知邊個同你一樣有異心

你真係當鐘形常態分佈係死

條友大支那真心膠